由幾時開始，死人之後要搵埋死者facebook報導

又要搵人啲相，去過邊、做過咩有咩興趣都報
唔覺好撚心寒咩？